# E-COMMERCE

SITE CASACHIC


 - télécharger wordpress sur wordpress.org
 
 - remplacer le dossier wp-content
 
 -activer les extensions
 

 - importer le fichier xml : Outil > Importer > Wordpress Installer maintenant > Lancer l’outil >  Importer le fichier XML ). > Téléverser et importer les fichiers joints.
 
 - enlever les pages en doublon si nécessaire
 
 -Regler le problème d'affichage des articles sur la page du blog :
Menu wordpress > réglages > lecture > La page d’accueil affiche : choisir Une page statique , Page d’accueil : choisir Votre boutique de déco , Page des articles : choisir Blog

-régler le menu: personnaliser> selectionner "mymenu" , dans emplacements de menu, cocher menu principal(mymenu) et menus pour mobiles(mymenu)

 * les tables de la base de données correspondant à ce site ont comme préfixe wpp_
































